逆境自強殺出血路！空姐part time好搵過番工

訂金1500 仲衰撚過呃錢ig shop

有無聯絡資料 想試下

5000 一次 ....仲要樣都無得睇

有冇相睇

宜家傳有人 出 45000 一晩。

其實係有，不過唔肯定係唔係果個人。

45000搵HG扑到你斷J都得

痴撚線 咁貴

再之前佢自稱b到上30萬，不過好快就話流標。

女人有塊閪真係屈機

不如包學生妹算

求其cap幅圖就話係

Betty？

舊登有個做左十年雞買左幾間第一城
依加封閪做雞頭+收租

靚咪係

大佬求圖

如果咁好搵就算冇疫情應該呢樣先係主業
而家經濟差先黎做，開到咁貴，搵鬼幫襯咩

識理財真係得
但做雞有幾多個會識?

Slasher

唔好講笑
果班為買名牌袋而做嘅mk妹已經變左為買樓而做

希望唔好哩種

塊野金做架?

香港真係好多女做雞

國泰空姐，差極有限啦，唔洗相都照去

我諗起舊登試過有人用假篤航員工證呃錢

老江湖

其實佢地都好慘，本身底薪得幾千，要靠Allowance生存，而家無得飛仲要無薪假，為左生存其實好合理

傳說中嘅黃金閪？

萬五蚊，過夜！

有假

真係有假，制服更加易攪

如果有細路，又要供樓嘅話，係情有可原

手足，乜你咁重口味

空少得唔得

好希望有性病手足多啲去幫襯佢

我個名

賣2手絲襪+出去做雞 可能仲揾得多過正職d飛雞

賺你見面費先

重口味 做雞養屋企咁老土

活到老做到老

有閪真好

呢班老雞憑咩 咁既價錢點解唔瘋狂搵學生妹

你想咩職業，我寫比你

國泰先最多豬扒
廚叉雖然係mk妹但多數ok

連登變返做女人是雞嘅年代cls
雖然香港地好多睇樣唔覺做雞

笑咗出聲

咁好多中坑客岩嘅

如果佢麻麻 淨訂金都幾和味

屌
馬伕嚟架
求其搵隻雞加套衫
套衫大把地方有得買
出到嚟先發現套衫係淘寶貨唔通你唔上咩？
咁撚緊火

求圖

本身係性工作者 而空姐身份只係鳩噏

兩個鐘10000
我去日本搵兩個av女優都得啦洗撚搵呢d臭雞？

咁睇嚟其實兄台好少錢就夠你使

見面唔岩當拒絕輝
做空姐唔駛識字？

Hx>ka>>>>>>>>>>>>>>>>cx

國泰嗰啲空嬸多 港龍反而多後生同靚啲

點解我會覺得相反

因龍好多阿嬸/豬扒，因航白衫有一半應該OK

戇鳩，夾腸要加$500，正常性交呢一環好撚普通，點解要加錢

打造職業形象 一樣嘅人就可以升價十倍 今日空姐聽日教師後日學生 水魚照舊有 錢就賺多啲

咩叫夾腸

夾腸加5舊不如去叫雞 任夾

夾腸同口爆一樣價
點睇都口爆風險大好多
爆到成口herpes

得張咁既圖都好討論

口爆爽D

淘寶有間店有晒所有公司既空姐初買, 而家好多雞都係上去買黎扮空姐搵食

如果係Vien咁既質素都諗得過，始終高質港女唔多，總有啲人會接貨

1500 訂
整個豬閪假空姐

一係做勇者 一係硬食
賺撚死

岩 冇錢做雞好合理 幫補下都要

有負擔嘅人先會明

5千
有金？？

暴蛇一陣美股炒兩轉都夠包一件

支港航空啲mk妹都靚過佢。
呢件比盡30蚊

天生就有張黑卡

我明好合理
從來都好尊重做呢行既人

塊閪用金造

隻絕字仲要殘體

女人搵快錢真係好易
男人等錢駛慘撚過食兩舊屎

啱
雞都好過共產黨

10000
WTF ?
大柴啲女菇唔值

整張有幾難

45人夾份？

幾個人夾份一晚屌穿佢塊閪

呢個咪係HX
可能小弟嘅中文理解能力低

搵10個人夾過夜

集火攻狗啦。。

仲可能?100%係啦

空姐唔一定靚
99%唔靚, 靚嗰批已成為生招牌
IG 有幾萬人follow嘅KOL
一般空姐完全唔值$5000 1Q

叫雞都要落訂

佢真係以為空姐係高級的

笑貧不笑娼

笑幫襯嗰班傻仔先有需求先有供應

空中待應

見到簡體字都知大陸雞

9up都有個限度
Bankin1萬嫁

因間出到嚟豬閪咁款，咁就晒左1500

我個因航frd講得幾千蚊老底？

妓女比共產黨更可信

萬五蚊，係咪黐撚咗線

唔理真假空姐, 收訂都發發
原來食空姐咁貴

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

講得出呢句, 你有冇搭過CX

小心有子宮癌或愛滋！多多錢都冇命享！

Jolly
幾多人幫襯過佢

開錯台

On9

呃d青頭仔同扮gentlemen既人，對d雞駛乜鍚住

新片！

狗車拖行示威者

有意，PM我

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

想問同時事有咩關係？

點解要將無關痛癢嘅post開係時事台

拉post

睇左逆境自殺出血路仲諗住乜嘢空姐咁勇

訂金同拒絕費

收咁撚貴，喺咪要show 𠹺 醫生證明無武漢肺炎先

未必係真女，似呃水魚，$1500訂離晒地。

你情我願 過得自己過得人

唔好黎老先黎扮慘 瞞住其他人自己既過去搵人埋單

其實冇咩問題

入到黎圖都冇張

特首得唔得？
真心想睇

東方昇放蛇

件件1500女過夜都玩10晚，仲可以做埋vip以後個個星期食頭圍

人有話:想不如直接做，時間唔等人

師兄d相點黎?
有個我識真人

食完 麻麻 冇波

中學師妹

五千蚊處女都屌到

滿城白帶黃金系

Google

求空姐介紹

拒絕輝

其實包養即係幾錢？
養車定係搭的士好？
好似分開計抵啲

溝到靚女拍拖。一年咪賺好多錢

點樣可以識空姐
成日飛嚟飛去唔使返屋企
我就可以周圍去玩🤤

請大家支持下本土空姐
萬5蚊真係我成入糧
自問體力真係1晚2Q去到盡
留返比各位巴打

CX 出名老雞多

搵廿個人無限q

一肥婆空姐一日可以殺3萬蚊訂，fatfat
見個客太樣衰仲可以彈佢鐘回水
個客係靚仔就賺住錢享受
無撚得輸

個閪真係可以當八達通咁嘟

去支那出trip唯一好處就係港龍空姐

CX有日本妹

傳應該呃9你 我好幾個都係bank in 10000

HG係咩

飛雞

角色扮演洗唔洗加錢
我想淫人妻子笑騎騎

老雞都萬五
知唔知幾多學生妹冇書讀好慘

Hotel girl 唔係你街邊同洗樓見到嘅質素

飛田?

有肺炎贈送

帶套，加定期body check，再簡客做。

你估個個都好似你咁蠢咩

飛田會閪有av女優咩

番足先有10000？

我ok

有名你叫，飛雞

响網上，多年來鬧飛雞嘅人都有若干數量，但我睇得出當中絕大部份都未接觸過真正飛雞，莫講話食，連飛雞朋友都無個，對佢地只有表面嘅認知。

女人之所以狗衝去做空姐，其實並唔係真正想做空姐呢個職業，而係佢地需要一份空姐性質嘅職業。咩性質呢？就係一份可以令佢免費/廉價去全球各地地標/名勝影相，可以去大量豪華酒店房間/泳池/coffee shop/健身室影相，可以去全球國地購買相對廉價嘅名牌，番工放工一出門一舉手一投足都受人膜拜，撒網收兵當交朋結友，賣身又可以講成戀愛拍拖嘅職業。

點解咁強調影相呢？因為呢個年代，港女嘅cv就係fb,ig, 同黃浩銘一樣，佢地會花盡心思精力去豐富佢地嘅cv，景越靚，露得越多，狗公質素就越高。有咗一批高質狗公供養，資源多咗，又可以飛少啲，多啲時間扮靚做gym，馬革線變腹肌，無欏變翹臀，然後啲相又索啲，識到嘅男人又再高質啲。呢啲叫以戰養戰，我唔知你地明唔明。

開頭講過，佢地其實唔係想做空姐，只係想要空姐性質嘅工作，方便佢地達到第二段所講嘅目的。大家諗下，除咗空姐，仲有咩職業有呢幾種特性？事實係有嘅。首先係有錢佬個女，例如何超蓮呢啲，但世上有幾多個何超蓮呢？呢啲好講命水。又或者係大明星都得，即係要做藝人。再落去就係做model，再衰啲就做o靚模。

但諗真下，以上所講唔係人人都適合做，有錢女講命水，藝人唔係個個可以入行，model又唔夠高，o靚模又不屑去做，咁一個小康之家甚至公屋出身，又自命讀過下書嘅港女，從事咩職業先可以達到第二段所講嘅目的呢？好自然就係空姐。

空姐仲有一個好處，就係進可攻退可守，佢賭注無做藝人咁大，你做藝人，閒閒地要花十年廿年落去，紅唔起就乜都無，呢世都要孭住過氣二打六之名。但空姐個身份就好用得多，目標未出現果陣就攬住個貞節牌坊當自己做正行，目標出現果陣就話係真愛鍾意佢上進，公係佢贏，字都係佢贏。而且做咗空姐先，之後可以去做藝人，但做咗藝人先，就唔係咁容易接受到做空姐。

所以，空姐不單只唔係佢地目標，而且只係第一步，有咗空姐呢個身份先有之後漫長嘅部署。

以上成編文你地可以一句都唔同意，因為都係果句，鬧空姐嘅人我見得多，了解空姐嘅人係好少，最了解空姐嘅，佢地自己又唔會承認，所以世上除咗我應該無第二個講得出呢番說話。

但你地可以記住我以下呢句說話，真係袋錢落你地袋，就係；今時今日，正行當偏門做，偏門當正行做。明白呢句說話，你會睇通好多社會現像同各行各業嘅搵錢方法。

呢種人，即使比三千蚊個月佢當係學習/實習津貼，港女依然會仆街咁仆去做。要佢用自僱人士身份簽約無福利都仲得。

Cls
雞蟲做爛市
去科達屌平面model仲划算

Agger
海航條旗袍
抄左個長腿牌

屌你 如果係呢個我ok喎

賣相 每個月800蚊 有十個買就8000
参考email就得

空姐頭真係好撚核突 俾錢我都唔想睇紮呢個頭

好多年無見呢編警世文

體液交流係高級別傳播途徑啵.

國泰出名多嬸嬸..

發達大計

笑撚死咩

難怪咁多on9仔買相養撚肥班臭雞

你有錢都好，唔好拎黎侮辱自己既智商啦

15000留返比岩既巴打

醫生律師依家你知點解多數係男人做啦

女人嫌太低人工
扑一次都5000

日本100分鐘泡泡浴都係100k yen

lm

真心咩...46300過大海去澳門玩好高級啦喎

熄燈，睇佢點認，
到時賺番轉頭都得
15000包佢一晚
再一q收3000，5隻雞蟲已圍番條數。加埋自己1q,sure win!

你老母無錢個時做雞都好合理。

呢排有邊個唔慘,一係食穀種,就算有工返緊嘅磨多幾個月都開始要搵定工啦

左後
隻腳老江湖到

我想跟佢買肺多啲

有得去金魚缸揀添
依家呢隻樣都冇得睇都收5皮
有錢真係咁用?

光復已失敗
攬炒都唔肯

第一部份：底薪 規定每月飛70小時

一位不願透露姓名的國泰航空空姐表示，早期入行的是計固定薪金，但新一批入行的，已經人工分「底薪＋津貼」。

底薪規定每月飛行工作70小時，入職時薪大約108元。換言之，70小時X108元＝7560元。

底薪及時薪也會隨着年資調整，年資較高的，時薪達350元。70小時以後的工作時間，就按時薪計，即是多勞多得。

第二部份：津貼 早午晚餐、洗衣、過夜費

津貼方面，主要是在外地的早午晚餐；如逗留過夜， 會包括洗衣費及過夜費用 。因此，空中服務員要省吃省用，該筆津貼才可袋袋平安。

津貼會按各地的消費水平設定額，例如：日本逗留24小時，三餐津貼是12000至13000日圓，折算港幣900元。但台灣逗留24小時，津貼只有港幣600元。若然逗留時間較長，也會有洗衣津貼。

「早午晚三餐，晚餐津貼較高，但一旦航班時間調整，就未必攞到呢筆津貼。」該名國泰空姐稱：「如果想收入高，有些人會調多幾班長途機。」

航空公司嚴格規定，在以下時間on duty（執勤），才可享用早午晚餐津貼。

拒絕輝 仲要殘體

見面唔岩當面拒絕無得退訂
姐係肥矮柒毒就1500無得屌
大隻靚仔就5000-15000，仲要有得爽
呢份工邊度揾

做雞無得做mortgage，姐係要full pay。
1500蚊一Q，鷄頭抽一半
4,000,000 樓/ 750 = 做5333次雞先得
當自己收曬，都要2600次先買到

可能係扮既就真係血本無歸

十八萬，𡃁仔南岀十八萬呀

1500係訂金only

剩係覆幾隻字 就買到樓 俾人厄個啲又唔敢報驚

篤灰Pacific有啲好得人驚㗎

見面唔啱無得退訂
一日做十單就千五
見到係靚仔型男先肯做
完全係100%無蝕嘅事

靚女 > 靚仔 > 樣衰男 > 樣衰女

我睇左個留言做我地個馬伕

佢搵個雞同佢夾五五分帳都賺死佢

真唔真呀

又要load 番空姐潮文出來

响網上，多年來鬧飛雞嘅人都有若干數量，但我睇得出當中絕大部份都未接觸過真正飛雞，莫講話食，連飛雞朋友都無個，對佢地只有表面嘅認知。 女人之所以狗衝去做空姐，其實並唔係真正想做空姐呢個職業，而係佢地需要一份空姐性質嘅職業。咩性質呢？就係一份可以令佢免費/廉價去全球各地地標/名勝影相，可以去大量豪華酒店房間/泳池/coffee shop/健身室影相，可以去全球國地購買相對廉價嘅名牌，番工放工一出門一舉手一投足都受人膜拜，撒網收兵當交朋結友，賣身又可以講成戀愛拍拖嘅職業。 點解咁強調影相呢？因為呢個年代，港女嘅cv就係fb,ig, 同黃浩銘一樣，佢地會花盡心思精力去豐富佢地嘅cv，景越靚，露得越多，狗公質素就越高。有咗一批高質狗公供養，資源多咗，又可以飛少啲，多啲時間扮靚做gym，馬革線變腹肌，無欏變翹臀，然後啲相又索啲，識到嘅男人又再高質啲。呢啲叫以戰養戰，我唔知你地明唔明。 開頭講過，佢地其實唔係想做空姐，只係想要空姐性質嘅工作，方便佢地達到第二段所講嘅目的。大家諗下，除咗空姐，仲有咩職業有呢幾種特性？事實係有嘅。首先係有錢佬個女，例如何超蓮呢啲，但世上有幾多個何超蓮呢？呢啲好講命水。又或者係大明星都得，即係要做藝人。再落去就係做model，再衰啲就做o靚模。 但諗真下，以上所講唔係人人都適合做，有錢女講命水，藝人唔係個個可以入行，model又唔夠高，o靚模又不屑去做，咁一個小康之家甚至公屋出身，又自命讀過下書嘅港女，從事咩職業先可以達到第二段所講嘅目的呢？好自然就係空姐。

知唔知呢句點解啊, 成日都拎黎講

有幸搭咁多次都遇唔到上面個班

Ching 第一張條女塊面同條頸兩節色喎

5000一個鐘
個西識講嘢？

垃圾post
咁嘅垃圾字我都識打啦

封閪

vien咁既質素就話姐

咁人地有個身份光環

叫雞傳染沙士死全家
之前新加坡有人奶左野

平一半應該ok

邊值2500

呢堆正

走地

真係𨳒佢都都嫌費事

咁快有開箱

有啲人妻嚟

呢份先係正職

咁$500

豬閪剩收訂都賺到笑

右1/2勉強係哩個價

萬5 無限Q又真係靚好身材，都ok 既。但真係預我食藥屌到天光，深喉到胃。咪到時又呢樣個樣想訓之類囉

樣衰女應該排係樣衰男之上
起碼有塊西/ 有波gap
樣衰男係nothing 姐係在座各位

唔吹，只做不叫，全身唔準摸

樣衰男有錢都可以娶靚女，但可以好少樣衰女有錢可以嫁到靚老公

cat girl夠係真女人，俾你你係咪要呀?

樣衰女有錢點解唔可以嫁靚仔?
而家假設係乜條件都無 你無啦啦話樣衰男有錢 你講曬啦 咁咩人有錢都係玩曬架啦on9

幫襯嘅可能多係無漢佬.
即支那滅港其中一個目標,港女做雞被支那人屌嘅初步目標已經達成.

以你邏輯 有錢人排係靚仔靚女樣衰男女之上

Push

太高質，句句中

CX欣宜身型都請

一晚要15000
個閪有金？

仆街 見到中學同學

人地2600次就可以full pay, 你2600萬次都未必夠

其實係
好多行業都係踏腳石，求既係向上流動機會
甘比記者
鄧詠詩看護

好似咩新聞小花人工好撚低
出到黎唔係去做警訊就ibank

上岸真係好
鍾意搵男人玩下唔嫁都得
有樓養一世

屌閪都要落訂

On9 做雞都好on9

仆街，唔好地勤扮空姐喎

仲仆街過d 點數咭騙案喎

其實都覺得係，見個個空姐都私樓

咁你去做雞啦 講到無問題咁

所以啲飛雞咪成日同狗開船P囉
動物派對

雖然你覺得萬幾蚊玩一晚好on9
但現實好多人可能過澳門或者賭馬贏左錢
或者早排股市好
呢班人多數贏幾多就即刻駛幾多 d錢咪用係女到囉

生存？
人地萬五蚊一次
啲錢多過你份糧啦

肺炎義海價500都要諗諗啦
仲想開5k

點分其實？

有套美劇 叫FBI 裡面講到 每五名女性 就有一名曾經做過援交

空姐無禁區證，有機組人員證
地勤有禁區證

起機場睇佢地掛住果抽嘢就知道
或者會唔會有喼就知道

但佢依家咁樣，就好難分

件制服分到？

就係分唔到

CX分唔到
KA唔肯定
HX就分到，唔同制服

on 9

傷鑽定傷金？包夜皮半？

绝

國泰啲空姐真係最撚樣衰
同埋而家請果啲好撚肥

因為你呢個post，我專登上ig睇平時睇開既空姐，見有個（前？）港航空姐俾人中出大肚結埋婚，但佢老公老野黎，起碼大幾年唔止，不過應該幾有米

會唔會有在職空姐出黎現身說法？

應該係睇唔岩條女想彈鐘但冇得退訂

啫係邊抽野? 個個都掛住野

睇國泰職員證咪知。。。
藍色背景係地面工作既
白色背景係要飛既

實有啲同事做呢啲
聽過做到雞頭 叫啲同事下海
不過都少數 因為份工真係無可能養到家

成皮野

空姐絲打

有人做埋雞頭叫同事下海咁得人驚

我個frd話老底得幾千，冇得飛冇allowance慘過譚仔阿姐

有價無成交
好多港女以為自己個西鑲金
但又要做雞

佢似巴打多d

2600次

一日一次 全年無休都要做7年幾

同埋20到尾一定個價降

做得多 殘左 個價又降

仲要講緊一蚊唔洗 儲起晒佢 唔扣生活費

未計做夠7年幾後樓市又升 到時要600萬先買到而家400萬嘅樓

即係又要捱多三到四年

做雞買樓都唔容易

樣衰就等同一定無錢咩？
你個概念一開始就錯

聯絡方法唔寫，點叫人搵